自主研發=抄？

自主研發=抄？
中國製造=次貨？
創新科研=貪污油水？
中國夢=打飛機？

毒奶粉

食品學：
三鹿奶粉

化學：
地溝油美食

病理學：
沙士野味